我屌你老母，啲女人知自己屎忽有少少肉就咪撚著到咁緊身屎忽gut gut啦。

望到緊撚哂火，本身又柒撚蒙蒙媾唔到女，搞到成撚日放工攰到迷撚糊糊都望到要叫隻雞先舒舒，晒撚哂我啲錢晒撚哂我時間，正一閪女人，我屌你老母。

字都打撚錯埋，激氣。

上次加錢叫雞著瑜珈褲屌

個西個位剪個窿去屌

最後...

最後都好似百摺裙摟屌裙正d

成日覺得屎忽係屙屎既地方好核突

。

好sor唔好咁對我

腰細大屎忽著摟屌裙，真係好撚正。